{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47513&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉쉼표펜션"
    },
    "text": "新築ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 周辺には鏡浦海水浴場が車で2分の距離にあり、沙川海水浴場は車で3分の距離にあります。 また、大関嶺羊牧場は車で30分の距離に位置しています。 宿の内部では、ズワイガニなどの甲殻類、焼き魚、チョングクチャンなどの臭いのきつい食べ物は持ち込みできず、個人の鉄板や火気の使用もできません。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースも提供します。 炭とグリルを利用したバーベキュー施設もあり、使用時には2名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが必要であり、炭追加時にも5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー施設は屋外テラスで利用可能で、利用時間は7:00から22:00までで、炭火点火は20:00まで可能です。 客室の利用料金は最大4人まで可能で、客室は20,000ウォンです。 客室0号は最大6名まで利用可能で、利用料金は30,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客の入場もできません。 保護者付きではない未成年者は利用できませんし、ペットの出入りも制限されます。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、その責任はすべて利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中は料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には鏡浦海水浴場と沙川海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や利用可能時間はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが必要です。炭追加時にも5,000ウォンが追加されます。利用可能時間は7:00から22:00までで、炭火点火は20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "客室の最大利用人数は4人まで可能で、利用料金は20,000ウォンです。ただし、客室0号は最大6名まで利用可能で、利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は制限されていますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できず、ペットの出入りも制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものや注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では甲殻類や焼き魚、チョングクチャンなどの臭いのきつい食べ物や個人の鉄板や火気の使用はできません。また、火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用もできません。ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されていますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊牧場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大関嶺羊牧場までの距離は車で30分です。"
        },
        {
            "question": "訪問客や最大人数を超える場合は利用できませんか？",
            "answer": "訪問客や最大人数を超える場合は入室できず、利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中は料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 580
    }
}